波台24, 牙朗主場輸畀賓尼迪斯冇人講

因沙基

我講咗

7成控球率

活著何求唔講？訓左？

平時無出都計帶領嘅C朗今次又絕對無責任了

意甲都無